# Тестовое задание на позицию разработчик react-native

## Задание

### Экран О приложении
Содержит:
Элемент навигации, позволяющий перейти на экран Котировки
Экран Котировки
Содержит:
Элемент навигации, позволяющий перейти на экран О приложении
Таблицу, содержащую котировки с биржи poloniex, обновляемые в фоне по таймеру. В ячейке показывать имя тикера, last, highestBid и percentChange.

### Замечания по реализации:
Данные в таблице обновляются по таймеру раз в 5 секунд
Данные не обновляются когда экран не активен (т.е. открыт экран О приложении)
В случае ошибки получения данных или парсинга их (т.е. в целом при любой ошибке), индикатируем об этом в верхней части таблицы показывая спец ячейку содержащую текст “ошибка”, в консоль логируем детали. В случае когда ошибка пропадает (например на следующей итерации таймера), индикацию ошибки скрываем.
(опционально, плюс) анимация обновления значений в элементах таблицы
(опционально, плюс) спиннер при начальной загрузке данных (до момента получения первого пакета данных либо ошибки таблицей; после открытия экрана).

### Ссылки
Публичное API Poloniex https://poloniex.com/support/api/, запрос, который нам нужен https://poloniex.com/public?command=returnTicker
react-navigation http://reactnavigation.org/


## Реализация

Реализованы 3 экрана. 2 по заданию и один экран инфо по валюте с графиком свеч за 24 часа

<img src="./readme_images/1.png" alt="главный экран">

<img src="./readme_images/2.png" alt="дополнительный экран">

<img src="./readme_images/3.png" alt="экран about">

